大學畢業 第一份工搵12k 算唔算多

觀塘番工
12k
但要番星期一至六
每日9.5粒鐘

其實算唔算搵得多
我見我d frd都係11k左右
但佢地番5日

大學岩岩畢畢
仲想點

畢業

巴打做邊行

讀咩科

Ass hole grad 15k 5days work點睇

Marketing

連登仔吹水就叻
點會搵到咁多錢呀

ok 啦，利伸：中學畢業12k

咁高人工 巴打係咪first hon

返一至六唔會考慮

夠LA夠LA~ 你地硬要迫D FG 搵30K, 40K既入黎既

Second low
所以呢個人工 都算係咁啦

笑左
自己低人工就覺得所有人都低人工

個個離地到
根本fg黎講
11k 算公價
12k 算偏高
13k 直程高薪

$12000月薪

樓G生活係另一個平衡時空既2008年?

點解你會覺得多
身邊啲朋友都係11k同你算唔算多都無關係
而家譚仔呀姐都有15k啦

睇埋樓豬的留言
應該係假膠

中五都呢個數啦

12k正常
6日唔撚正常啦
OT O出黎嘅6日係一回事
office hour 嘅6日要堅決拒絕

根本出面個市價就係咁
連登係咪咁多人未畢業出黎做野

開post問人算唔算多
去洗碗啦 好似有萬七

Mkt係可以被人壓到好低
FG再低啲都仲有

係
諗緊轉唔轉行好
其實做到manager 位過唔過30k

我覺得又無得咁比
都要睇你讀咩做邊行

我都係fresh grad，一個月24k，不過間公司每個月7號先出糧
同埋其他福利都好西

Fg 24k 仲有福利
ibank呀？

計算翻正常五日8小時office hour
你係六日9.5小時
12000 / (6*9.5) * (5*8) =8421
你真實人工得八千幾蚊

正常 5日 每日8小時???

你係假膠就費事理你 88HR狗

我13 K, 5.5日 星期六shift, 9:00-17:30 冇OT

無15都唔做啦
利申: second low 第一份15.5

no
福利係一個月冇請病假/遲到早退嗰啲有$500勤工獎
同埋打風返工有50蚊交通津貼
年尾又冇花紅雙糧嗰啲

Ive FG公價

咁似我舊公司既

工程公司

低過中位數就唔好問啦

入地盤都唔會FG 月入5皮

中五畢業我請都2萬啦柒頭

我自己就20k
工程狗
有fd成37k fg好撚羨慕

還可以啦
12K 再低就真係唔好做

嘩12k 咁撚多，巴打一定係三大神科grad 先有，葡萄死人咩

假膠

嘈咩呀，如果自己做老細
請個fg 做mkt 我諗我會出10K

咩u

叻個d intern人工都多過你

利申 廢

樓主Ou?雖則marketing人工係低，但係12k未免太低

i大都唔止13K起薪啦

i大咪又得Engineer高起薪

做多廿年都係12K人工咋

問下魔鬼在細節巴打

假膠都可以引到咁多真心 比個正皮你

睇下辛唔辛苦啦
逗緊13k 做到嘔除左lunch time 無一刻可以抖
有冇無咁chur既工介紹

我覺得高到離哂譜

識人yr3暑期工 40k

自己同大學生fresh grad salary median比較下咪知囉垃圾

仲出黎獻醜

低
但急住搵Ok

你唔會做到

6日12K返觀塘

垃圾工都有得吹捧

連登仔40k 起步喎

你個價叫一般拉 中位數 但係番六日

工程會高d 應該16k以上

算多啦，做多幾年算做m有成兩萬蚊個月就可以學做中產飲咖啡架喇

喂睇你做邊行咋喎
政府工唔講啦
唔計神科，即係醫、law果啲
Civil Eng出黎基本一定15k以上
PR 11-13k不等
Marketing 12k差唔多啦

利申本人grad job屬冷門行業，10k都冇，仲要1-6

1個月返24日
時薪52.6

假膠味濃

一至五朝九晚五就話姐 返六日仲要九個半鐘先得萬二？過唔過最低工資呀？
洗碗都萬五啦而家

如果無b仔加雙糧同埋其他福利 例如醫療卡 旅行津貼 生日假大假>12日 樓主甘同賣身無分別 仲慘過做狗

成班咁認真做咩
依加剩係1-6都已經請唔到人
仲要12k
一睇就知假膠

譚仔好似17k

fresh grad 23k software engineer

我7k 巴打好勁

我中五學歷
有1萬4..........

1-6 長短週都好難請 仲要FT

吹水大會正式開始

譚仔阿姐都搵得多過你
又有福食

屌你地老母 咪撚拉低個價

13k 返5日半
fg嘥銀時

屌痴撚線架居然覺得12K返6日仲要每日做9.5粒鐘係高薪

我同樓豬一樣都係17年fg，但我揾14K返5.5日長短週日做7.5個鐘已經覺得自己好撚慘，仲要係朋友圈子入面最廢個個，我啲frd個個啱啱畢業都揾緊18-21K啦 仲要唔係專業人士

真人真事

第1年13K 第2年18K 第3年 22K

intern 12k 5日

人工真係好高
我文科sec up畢業先搵到10k 一個月 仲要返足6日 得7日al 仲要放勞工假

奴隸主黎講，佢offer算幾好。

開個post出黎都係想人認同你fg 12k好撚威
但你每日返9.5hr 仲要返一至六
樓面 sales都高人工過你啦

利申: fg 得12k 但返5day 9 hr/day

唔識講價/查市場行情又係衰D电影

Marketing好海鮮價
同埋一定要入大公司
大公司捱下整靚份CV都有得跳下
細公司忙到隻狗咁，做極都唔會高人工

邊夠樓主你玩 過多幾年李嘉城都怕你啦

吹大左 intern邊會有人工架

中學畢業未呀你

你有冇做過intern先

邊間大學先